## galleryMenu Snippet

Отрисовывает многоуровневое меню для модуля Gallery CMS modX

---

## Возможности:

1. Бесконечная вложенность
2. Добавление класса *active* каждому родительскому элементу текущего альбома (того, в котором находимся)

---

## Принимаемые параметры

1. **galleryId** - id ресурса, в котором выводится галерея (по умолчанию - *5*)
2. **itemClass** - класс для каждого отдельного альбома независимо от вложенности (по умолчанию - *galItem*)
3. **wrapperClass** - класс для всего меню (по умолчанию - *galWrap*)
4. **innerDropdownClass** - класс выпадающего меню *ul* (по умолчанию - *dropdown-menu*)
5. **parentDropdownClass** - класс для элемента *li*, содержащего выпадающее меню (по умолчанию - *dropdown*)